P牌成效不大

想問下連仔點睇設立p牌制度之後，都會係仲有好多有用post無法上熱門

例如之前的一萬億美元債券單野，上左一日熱門就沉啦！

幾時肯刪下D五毛post?